想做日富美隻刺蝟

真男豬宗次郎都唔提佢個名

我想做佢條底褲

作套來生不做歐洲人當白富美的非洲刺蝟

仲記得日富美第一季話同宗次郎鬧交